一人一句「三五成群」對白

我先，「細個唔識打交就驚 大個識打交就騰」

推

邊個省鳩我

俊?邊撚度俊啊睇過?

梗係要有依句:
你估屌人老母唔使負出代價呀

我屌你老母呀

我屌你老母邊鳩個踢我?

人起朵你起朵

係人都入過啦 係你未入過之嘛

武術指導Forrest gump

皇朝卒之有個朵
不落皇旗巨根俊

雞...燒死咗....

王朝終於有個朵
不落王旗巨筋進

唔係既都啱既

你同我大啖啲索呀

我想轉做污點證人

依家冇人識你啊 人起朵你起朵

掉左你個call機佢啦

搵食呀大佬 早call晚覆算係咁架喇

人人都有得屌 係你冇得屌

燒雞梗係死架啦

我要睇卡通片！

再唔嚟 我就片你班仆街

我屌你老母 邊個踢我！